我哋同緊個300萬 Facebook Like 嘅畫家一齊整 Board Game……

是咁的，有冇人識佢？

利申：其實件事半年前已經傾好，但係拖到今日先話畀大家知，係為咗要有十足把握。因為嚟緊 12月尾我哋就會上台灣嘅集資網-嘖嘖

用咗幾長時間諗遊戲規則＆同佢哋傾合作細節，當然唔少得畫畫整片同計劃宣傳。好似好輕描淡寫咁寫完呢一句，但都係成事先敢講出口。香港設計桌上遊戲嘅情況好似一直都不及台灣，可能係因為市場、亦可能因為生活環境

到咗今日，我哋希望可以做到啲成績出嚟

好，入正題。

Duncan Run 係一隻考驗大家創意，同熟識朋友/睇穿人心程度嘅遊戲。每個玩家處心積慮就係為咗集齊最好嘅故事籌碼同埋技能，引到你朋友/陌生人會心一笑之餘，又取巧咁獲得最多嘅分數，絕對唔會破壞友誼（？）

當然，你猜測到嗰個人內心嘅陰暗面你就越著數，科科

嚟緊諗住出一set係俾香港支持者如果過咗某個數目，就會附加入去嘅香港獨有事件、地標卡，大家有冇咩好建議？遲啲我哋收集完意見之後就喺Facebook搞投票！

Facebook:

幫手填份問卷仲會有機會收到 Duncan Run Board Game 添！

問卷：

留名幫推

點玩架

科乜撚嘢科呀

即係玩咩先得

畫風不能接受。。。

完全唔知玩緊咩even上堆fb都0資訊
之前個世界末日桌遊
一睇就想玩
呢個仲乜鬼

流程一 (準備):
每位玩家抽取身份卡決定其中一人或三人為裁判(6-8人遊戲 : 3個裁判)。裁判負責審閱其他玩家提供出來的地點卡、時間卡、方式卡、原因卡，功能卡並選出自己心目中覺得最能構成一個有趣故事的卡(3個裁判時採用多數決)。

然後每位玩家輪流從地點卡、時間卡、方式卡、原因卡、功能牌中各抽取三張牌。

流程二(故事發展) :
此時遊戲開始。首先從地點卡開始，每位玩家把自己心目中覺得最好笑的卡蓋著交給裁判，然後裁判看完所有玩家的卡後選出一張，故事開始發展，被選出的玩家勝利，得到一個分數指示物。之後如此類推，順序為地點卡-->時間卡-->方式卡-->原因卡。

流程三(說故事) :
裁判需要朗讀一次整個故事。朗讀後玩家需要使出功能卡，裁判需要看完所有玩家的功能卡後選出一張，被選者獲得一個分數指示物。功能卡是一種有著能顛覆整個故事的語句變換牌，玩家可以靠功能牌把整個故事扭轉。

流程四(結算):
玩家可以自行決定遊玩多少個回合，遊戲完結時統計玩家的分數指示物，擁有最多者為這次遊戲的勝利者。

正皮等玩

sorry,打果時有啲台灣用語無轉番

錯既地方發生錯既事先好笑

拆開地點㨂好笑

恕我笑點太高跟唔上

lm

其實就係四個地方都有機會係完全9唔搭8，全部由玩家自己揀

我地都想，但第一次唔可以去得咁盡，遲啲會同duncan果面傾下整呢啲題材

支持
亦都填左問卷 希望可以收到試下玩

裁判主觀性主導, 太大權力有咩好玩
嚴格黎講唔叫board game

呢d垃圾插畫家得台狗先會迷

講岀名唔得？

無咩興趣。

既然唔係target 香港人做咩放上嚟？

乞兒

又來賣廣告

開post 話你知, 香港人要乞下先有.

就咁睇以為係個畫家自己整

屌收皮啦 又想靠連登上位

問卷睇左
但係內容上唔太關香港事
建議各位巴打唔好抱咁大期望 畢竟中國台灣

之前ks世界評議會個擴張包好似無哂聲氣，問勁耐先彈句delay未印，但fb就keep住就update出其他新game，開始有d卻步驚虎頭蛇尾

好樣衰

D畫真係

又賣廣告
真係好撚無恥
搵錢就搵錢啦屌
扮介紹
成撚日都係咁撚樣

巴打點識到呢個畫家
佢好出名

除左台灣地點之外我地仲會出香港地方，但目前畫完既都係台灣名勝

靠電郵聯絡

佢今日嚟香港關唔關你事？

有興趣

我地盡力緊架，但印刷期始終都要睇間廠話事

應該唔關

好7

最愛duncan！！支持！！

台灣好似有類似既扑game

而家個feel似duncan出game多過你出

完全冇興趣
卡牌就係要鬥智先好玩

樓主用錯平台啦
連登最中意踩鳩人 由其自己香港人
你咁搞倒自己米

估心理都幾鬥智，個人意見

整手機game好過啦 佢d畫風格幾搞笑 又夠猥瑣

想點 我幾鐘意呢個插畫師 之前有睇開佢

同埋你描述得幾好玩 幾時有得買

月尾就會開始集資 ~!

本身想再猥瑣啲，但第一隻廢時去得咁盡影響會形象

Duncan

幫推

thanks !

有無更新？

下個星期會有 !

好鍾意duncan

duncan幾正

Duncan 睇開覺得佢有啲料，啲英文caption幾準確，唔似得咩東尼電機on9當有趣

啲卡竟然唔係出中英caption？

希望你地今次認真d
rulebooks唔好寫到上次咁
同埋搵d 真gamers test下啦

今次會Review幾次先出本Rulebook 架啦

比多張圖大家睇，鐘意猥瑣既巴絲要留意下